有無人知呢隻煙邊到有得買？

只想哄老人家開心，感激大家幫忙

香港癈老

有無巴打可以幫手？

你去711/ok問下 話要555煙
因為呢隻入好少貨 通常收埋唔會display出黎
但其實會有 行多幾間便利店搵下

台灣？

Thank you,非常感激你呀

我其實唔識架，只係老人家鐘意，但又唔知邊到買到

你去啲老人聚居既屋邨可能會有 因為真係得長者先會食呢種煙